\section{Famille Bouvier \index[noms]{Bouvier, Marcel} / Bouvier \index[noms]{Bouvier, Ang\'{e}lique}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I69841962_I35730969}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Marcel Bouvier \index[noms]{Bouvier, Marcel}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Yves Bouvier \index[noms]{Bouvier, Yves} \textit{[...]} et de Marie Bouvier \index[noms]{Bouvier, Marie} \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Ang\'{e}lique Bouvier \index[noms]{Bouvier, Ang\'{e}lique}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I69841962_I35730969.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Antoine Bouvier \index[noms]{Bouvier, Antoine} \textit{[...]}.
\clearpage
